（突發）兩架水炮車係屯公

1350 2架水炮車係虹橋對往荃灣方向行駛

相呢？

有無相？
fc？

圖定老母？ 講過好多次 未經FC既就咪撚拎出黎講

相呢

等緊車影唔切 千真萬確
兩架水炮車後面仲有有架警車護航

親眼見到

1351 屯公 我親自影 total 2架 住荃灣

推

巡遊

巴打好波

有一架水炮車經過大窩口（德士古道北））往城隧方向
親眼見到，影唔切相，後面有一架犬車護航

係真

b

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

屯門公路準備死火燈慢駛

1410左右 城隧往沙田方向

幫手推

各位巴打小心

冇人推

pish

push

小心

幫推ok？

冇左路試個牌喇喎

應該番粉嶺...?

Pish

1400 兩架水炮車係屯門公路轉車站往荃灣方向

1405 兩架水炮車上咗汀九橋

碌炮仲戴緊套 未必今日出

後面仲有test牌 不過要折既一分鐘就搞掂啦

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

塞佢入黎條公路

Push

不能只有我見到